點先算係曖昧

曖昧同做兵係點分別
做兵只係單方面付出而曖昧唔係？

做兵有兵糧
曖昧無